點解中意人會避佢

究竟係點解 搞唔明自己啲垃圾心理 明明好想揾佢

因為驚自己嚇親人

硬係覺得自己會煩到佢
但事實係無人care你

同你一樣
對住普通人可以好自然好friend咁
對住在意嘅人，要扮到冇乜嘢咁避佢

都唔明點解心裏面要有啲咁垃圾嘅system

利申 準備A0 forever

屌我都係一對住佢就會hang機
明明平時對住其他人好自然

我都係咁
佢應該以為我好憎佢

btw樓上全部紅字
係咪得絲打先會咁
巴打無論點都好鍾意人一定會主動

紅字未必係絲嘅

成日俾連登仔以為係巴

PS 我係真絲

而且巴打都唔一定會主動

唔係巴唔知佢地點諗
我覺得中意人應該係會有啲表示
但我係會避佢 咩心態

無自信 自卑

因為驚俾對方睇穿自己中意佢掛

唔中意個種不知所措嘅感覺
就自然會避開

exact7ly

我都避開緊 愈避其實愈期待見到佢

真 成日都要好似估估下咁

Me too

避左佢兩個禮拜無撞佢
但今日佢坐係我隔離
真係好想識佢

怕佢睇穿自己心意 然後比佢收兵當condom